sony pan sharp 電視

大家會點揀

Panasonic Th-49E410H // Th-49D410H
49吋 5年保

Sharp LC -50S4 H
50吋 5年保 4k

Sony KDL 50W800C
50吋

唔一定要4K ， 睇電視多，間中打機
應該點揀

推

Panasonic

TH-49EX600H / TH-49EX680H

pana幾錢

？？

睇你邊到買 教協三四千 我check過